[播 片 達] 達 哥 畀 澳 門 兄 弟 踢 爆 直 播 原 來 係 播 片 ! ! !

還我血汗錢

屌你播片達
一路睇一路笑

播片支那達

為咗錢
達哥可以去到幾盡

玩鳩澳門狗

你估達哥咁蠢冇預料到呢樣野

成件事唔合理喎

女兄弟

中國人達哥

睇佢今次點兜
直播變播片

平行時空

一路數銀紙一路笑

喊出來！

今日開台解釋左

請左假買船飛點知得個桔

今日無聽到佢講咩？

開奶

好似話驚咩技術問題定咩 總之係錄影

達哥依排食錯咩春藥連柒幾鍋

澳門狗
垃圾地方 wfc
連達狗都撚到你地

是鳩旦啦呢啲廣告直播
又唔屌得隻game廢 又唔可以盡情玩
平時9點半個啲我先至認真睇

哈哈哈

放心，連登仔會繼續盲撐

下 但佢直播左十鳩幾分鐘默劇喎

屌你班仆街
達哥仲要走下一場搵真銀
有得睇你咪睇囉 仲咁撚多嗲

啲廣告片真係冇乜癮 可能平時放得太開

Samsung咁大間公司連直播都搞唔掂，執柒咗佢啦

直播唔會有藍色bar
Live playback先有

係地方宣傳直播都夠膽死播片

還我血汁錢！！

補返timestamp 1:45

4點開奶

條友4點22分拍片唔見人
達哥4點開台 開左18分45秒
用左3分鐘極速走人?

話直播係宣傳間公司
播片都係間公司決定
達哥收錢來試玩，佢隨時都唔知咁樣被直播

達粉呢兩日好忙

大家錯曬focus??
女兄弟

有時差咋on9仔

約女兄弟去食野好過啦
仲理撚得佢直唔直播咩

唔係達哥你都無話題同女兄弟傾計啦

反了反了

澳豬d 口音好怪

都唔係twitch

勸達哥唔好再痴中共
智商會減退

嘩 平時都幾中意達哥 唔會話偏幫
但今次真係過份左啲喎
支那個啲你都係搵錢
但你今次係搵笨喎

再嘈以後2130片都唔鳩錄睇你班宅毒撚仲有咩人生意義

直播條片 你地識乜

2隻文盲唔知講乜鳩
又話咩4點開奶
又話今晚係twitter度講

開乜撚野奶 乜撚野twitter
Live都唔識讀 Twitch同Twitter都唔識分？
2條文盲返屋企讀書好過啦睇達哥

btw達哥播片可恥

2130有chatroom即時吹水錄你老母咩
反達都了解下先啦

屌你老母達狗咁樣撚鳩我地啲澳門手足

澳門就是但啦

達哥好似話係活動負責人提出

直播播片都係直播

逢紅

今次真係任啲大陸狗舞

段片笑撚死

開拉

自己唔知澳門同香港有時差走去屌達哥
澳門狗

你d假膠好低質 諗個好d再黎

最近連柒兩獲，有預感啲衰野接二連三黎料，再柒多幾獲

唉，失望

撚馬交狗

澳門狗就算把啦

澳門
得啖笑

唔播片你養佢呀?
唔拍廣告你養佢呀?
Live片係咪佢玩呀?

支那達

咪撚癲啦
你估達哥呢啲function 直播
會係達哥話晒事幾時開 播唔播片既咩
達哥都係聽人order 既姐

利申9up 達朝市民

澳門政府非常之好

呢啲廣告片睇嚟都On9

佢今日有道歉，會方安排得唔好

澳門同香港有時差ga

達哥而家遊埠拍廣告多過打機
搵真銀好過對住你班撚樣啦

達狗都有水泥隊

澳門 WFC

仆街人地特登黎睇你架屌你

之前講直播定現場直播？

錄播呢家野你識條春咩

賤種人

又唔係九點半

佢隻assassin咪又係youtu be 有片
我咪又當無睇過

今次真係幾離譜，係錄影就早啲出聲啦

欣賞達哥成日堅持開台既努力
不過覺得佢份人奸奸地同講野好無聊
真係唔明點解d公司會搵佢賣廣告

話我盲指撐都好點睇都似似3叔既安排多d wo

真拆穿 真心笑

再一次對達仔失望

澳門就由佢啦

達哥班狗就算達狗痾屎都照奶，無事

遲D整變聲器揾人代打

直播造假合符赤化後的澳門國情，人地支那上上下下由頭到腳指尾都造假，何況澳門？

比人隊爆出黎道歉 扮下野

道歉又話
唔認又話
死雞撐飯蓋又話
咁你想點呀大帝

達粉不願面對

播VOD

去澳門撚共狗 達哥👍🏻

今次真係幫唔落
成件事on居加唒人時間
真係去睇個d 慘到爆

澳門有時差，達哥講錯香港時間咋

假膠勿認真

極度憤怒

播片達唔係浪得虛名

3叔咁大間公司 直播都搞唔掂要播片 最後連播片都係冇聲嘅

達哥好慘，唔上唔落狀態，人紅事非多，都係賺下錢，搵食啫。

對住澳門狗洗咩俾面？

達哥唔播片你養佢牙

達狗同佢班狗仔又柒一獲

樓主d剪片技術都幾勁

轉做youtuber算啦,咁多工作日日開台好辛苦

開幾個假AC播片既時候係chatroom留返相應comment
咁咪可以扮吹水囉。

道歉大撚哂？
朱 sir 話對唔住咁你係咪原諒佢呀？

有時差啫

係 移花接木

係囉 提早做就講啦 搞到人白行一趟 on99

其實有時達哥都會播片

利申成日同佢踢Fifa

下話

我記得你psn係咩roma

澳門而家有返水電啦咩

完全駁吾到

究竟要幾戇鳩先會走去現場睇人打機？

一個有犯法
一個無犯法
咁都駁唔到？反達狗真係好低質

仲要好似自己好醒咁嗰下好笑

呢啲真係主辦單位安排

接大陸廣告係主安排添

你估美國咩 、澳門咁近又有fans睇開，你用下腦先講話直播啦柒達

播片不能算呃.....文科仔的事，能算呃麼？

日日睇達哥表示
件事本來錯
你點解釋都有得話
好合理啊
因為你本質係錯啊嘛

好心你啲廢柴就讀好啲書啦
連basic 嘅邏輯都無

條垃圾達仲未死?

係都你死先

達粉全面進場

達粉又要護主了

死人澳門狗口音

其實就算係平時 1030 之後啲game 要播片一啲都唔難，係 fifa 仲會互動下